點解大欖轉車站至大欖隧道中間段路永遠咁撚臭？

係巴士都聞到勁臭

Why???

13個鐘無人理都仲推

嘻